[yena]金珉周vs金世正

牙周

世正

我揀yena

屌你咩事
咁你想人三揀一定點

下 即係點==

我揀Nancy❤ 雨琦❤ 妍雨❤

小朋友才選擇

落地獄啦你

下
唔明咩= =

下
原來咁多人唔識射疤佬嘅三個最愛= =

你就落地獄

我啲最愛就有人識

我❤nancy
我❤妍雨
我❤雨琦

你冇資格講

agger

你去都冇去仲敢出聲

200蚊問老母拎都拎到啦 咁都唔去

我❤牙笠
我❤nancy yeji老公
我❤just.do.it

我揀yeri
我揀seolhyun

全力支持金世正

定延屌打

鐘意世正定我多啲

我❤老闆
我❤定延

世正巧屈G

你想我點揀